====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi des faisceaux de voies ferrées ont-ils une taille et des géométries très proches des rivières et révèlent une présence physique forte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

